{
    "season": 1,
    "game": 1,
    "questions": {
        "en": [
            {
                "question": "In which ocean is mariana trench located?",
                "options": ["Pacific", "Atlantic", "Indian", "Arctic"],
                "answer": 0
            },
            {
                "question": "What is national animal of Kenya?",
                "options": ["Cheetah", "Tiger", "Lion", "Leopard"],
                "answer": 2
            },
            {
                "question": "In which year Apple Inc. was founded?",
                "options": ["1975", "1976", "1978", "1965"],
                "answer": 1
            },
            {
                "question": "Which country has won the first fifa world cup?",
                "options": ["Germany", "Argentina", "Brazil", "Uruguay"],
                "answer": 3
            },
            {
                "question": "When did world war 1 end?",
                "options": ["1916", "1921", "1918", "1919"],
                "answer": 2
            },
            {
                "question": "Which chinese emperor had built the great wall?",
                "options": ["Qin Wuwang", "Qin Zhaoxiangwang", "Qin Xiaogong", "Qin Shi Huangdi"],
                "answer": 3
            },
            {
                "question": "Who invented refrigerator?",
                "options": ["Albert T. Marshall", "Albert Einstein", "Nikola Tesla", "Thomas Edison"],
                "answer": 0
            },
            {
                "question": "What is the capital of Austria?",
                "options": ["Sydney", "Amsterdam", "Vienna", "Copenhagen"],
                "answer": 2
            },
            {
                "question": "Which country produces the most gold in the world",
                "options": ["South Africa", "China", "India", "America"],
                "answer": 1
            },
            {
                "question": "Who is the current CEO of Intel?",
                "options": ["Lisa Su", "Gordon Moore", "Bob Swan", "Robert Noyce"],
                "answer": 2
            }
        ],
        "ml": [
            {
                "question": "മരിയാന ട്രെഞ്ച് ഏത് സമുദ്രത്തിലാണ് സ്ഥിതി ചെയ്യുന്നത്?",
                "options": ["അറ്റ്ലാൻറ്റിക്", "ഇന്ത്യൻ", "പസിഫിക്", "ആർക്ടിക്"],
                "answer": 2
            },
            {
                "question": "കെനിയയുടെ ദേശീയ മൃഗം?",
                "options": ["കടുവ", "സിംഹം", "ചീറ്റ", "പുള്ളിപ്പുലി"],
                "answer": 1
            },
            {
                "question": "ആപ്പിൾ സ്ഥാപിക്കപ്പെട്ട വർഷം?",
                "options": ["1975", "1976", "1978", "1965"],
                "answer": 1
            },
            {
                "question": "ആദ്യമായി ഫിഫ വേൾഡ് കപ്പ് നേടിയ രാജ്യം?",
                "options": ["ജർമ്മനി", "അർജന്റീന", "ഉറുഗ്വേ", "ബ്രസീൽ"],
                "answer": 2
            },
            {
                "question": "ഒന്നാം ലോകമഹായുദ്ധം അവസാനിച്ച വർഷം?",
                "options": ["1916", "1921", "1918", "1919"],
                "answer": 2
            },
            {
                "question": "ഏത് ചക്രവർത്തിയാണ് ചൈനീസ് വന്മതിൽ നിർമിച്ചത്?",
                "options": ["Qin Wuwang", "Qin Zhaoxiangwang", "Qin Xiaogong", "Qin Shi Huangdi"],
                "answer": 3
            },
            {
                "question": "റെഫ്രിജറേറ്റർ കണ്ടുപിടിച്ച ശാസ്ത്രജ്ഞൻ?",
                "options": ["ആൽബർട്ട് ഐൻസ്റ്റീൻ", "ആൽബർട്ട് ടി മാർഷൽ", "തോമസ് എഡിസൺ", "നിക്കോള ടെസ്ല"],
                "answer": 1
            },
            {
                "question": "ഓസ്ട്രിയയുടെ തലസ്ഥാനം?",
                "options": ["കോപ്പൻഹേഗൻ", "സിഡ്നി", "ആംസ്റ്റർഡാം", "വിയന്ന"],
                "answer": 3
            },
            {
                "question": "ലോകത്ത് ഏറ്റവും കൂടുതൽ സ്വർണം ഖനനം ചെയ്യുന്ന രാജ്യം?",
                "options": ["അമേരിക്ക", "ചൈന", "സൗത്ത് ആഫ്രിക്ക", "ഇന്ത്യ"],
                "answer": 1
            },
            {
                "question": "ഇന്റൽ കോർപ്പറേഷന്റെ നിലവിലെ CEO?",
                "options": ["ഗോർഡൻ മൂർ", "ലിസ സു", "റോബർട്ട് നോയ്‌സ്", "ബോബ് സ്വാൻ"],
                "answer": 3
            }
        ]
    }
  }
